香港拍FF7 remake會點樣選角？

Cloud: 姜圖
Tifa: Krince mak麥可怡

諗到再講

你當deer chan/fufu冇到？

無牙冰同童童？

Cloud 楊明

Tifa =email

Jessie: 鹿兒

Tifa: 陳嘉倩

Tifa: 陳嘉倩!!!

成30歲

Barret 徐錦江

tifa 葉劉

原來已經三十歲咁老㗎喇

周慧敏？(n年前)

牙冰比Band仔溝咗啦

你應該唔敢得罪個牙叔

有咩問題 ，仲靚過九成25歲以下香港女仔

我一下奮力快攻個肺中收得皮啦

友蛇扑能爆佢個頭！

牙冰老豆嚟

幾似

羅葬 克勞德

哥哥 賽菲羅斯

張耀揚 賽菲羅斯

呢d 先正，小朋友唔識野